麵神話小米抵死 睇跌？ 做咩小米無升返架？

小米咩事呀屌！！！！！！！！

仆街 又話麵神好勁一出post 就令到隻股轉燈既？ 依家仲跌緊wo
係咪又要等聽日先升 跟住我地先可以吹奏麵神？ 我ready架喇黎緊一年有其他消息令小米升 我都會話係今日麵神開post 燈到佢升！

同埋騰訊又做咩呀 之前又話麵神熱捧 所以一定會跌既？ 屌你呀我買左put wo 依家升破新高 咩事先？

唔係麵神燈到仆街咩 點解會咁架

你做咩撚野？

有無其他追蹤開麵神既朋友入黎講下
我買哂相反依家蝕到仆街wo 咁點呀 你地唔係話佢燈力十足 買相反就贏既咩

做咩姐你

咩啫 我買相反輸到仆街問下係咪都唔得？

做咩啫你地 我吹奏麵神唔岩咩？

而家係咪陰燭先

推，想入貨

即係我繼續買騰訊put?

你諗你啦
你call put關我地鬼事

依家入啦 一個鐘前麵神話小米抵死 忍小米好耐
即係我地入貨 睇升就岩

下 屌你老母大家都係麵仔fans 你咁講野？

樓主妒忌人多fds 自已冇人理 慘慘豬

哎呀 你咁串我 我好傷心好唔開心呀

又想咁樣黎攻擊我？ 好心啦

又咩
都冇人識你，點樣又阿

之前出post衝落到5百蚊果陣訓左？

你仲追擊緊？ 你上次做乜唔答我：你現實係咪同朋友吹水唔識笑？係咪無朋友會喺你面前講笑話？

樓主果浸毒撚除走曬出黎

我朋友唔會好似你地咁on9 日講夜講 人地開親post 成班人湧入去懶係好笑咁話人燈

你現實應該好幽默啦 溝死女 成班朋友比你搞到好開心

樓主睇啲唔睇啲

小米咩事呀屌！！！！！！！！

#75 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好心你就做下功課先學人炒股啦，成日諗住有人帶領。
比錢上下炒股堂啦小朋友

樓主個人咁暴躁 我見到都攰

破燈了，騙子又獻醜了

睇定啲先啦

有麵神無窮人

唔係不嬲都係咩

無話即刻見效。。。邊有咁快。。。

燈左啦，本來暴升。

麵哥狙擊手

樓主現實一定係啲弱智樣

咁撚認真做乜

你一買個時空就掉轉左很來只有麵神是正確

當你咁諗果陣就燈左你啦
今次仲唔比佢燈一獲

吓 連登一路話麵神勁到仆街 咁即係點呀？ 即係假架

上次有人講佢燈TSLA係即開post 即轉燈wo
點會咁架屌你老母 輸撚死我

仆你個街好亂呀 即係佢講升 我買跌買錯 又係佢燈我
佢講跌我買升 又比佢燈一獲
咁咪總之佢中相反就燈神 但係如果唔中就你柒 咁呀？

有冇諗過係你燈

樓主燈力更強？

騰訊同小米實際我都無買
咁佢又燈定唔燈？

on9仔

抵死咪扺死囉
樓主咪抵死囉
想證明啲乜？

知你叻啦

威啦威啦

破燈唔會開post講 靜啦

支持樓主 捧得越高跌得越快

樓主認真固然on9
班麵粉中時就認真撚
唔中時就屌你咁認真
呢樣先好笑

真心信有燈力？

係你on9 get唔到麵神真實既聲音
大家都睇得出所以先話佢勁到仆街
而你係因為戇鳩所以先輸

岩呀 所以佢永遠都係燈神 無論中定唔中 有我地麵粉支持就一定係佢岩

樓主想表達自己燈力勝過麵神?

升緊

想表達麵粉好on9 多d

最好跟機買多幾張啦
好期待你條傻閪做空中飛人

岩 所以麵神開post 之後即刻轉燈 = 嘩 好撚勁呀 即刻轉燈呀痴撚線 神到咁呀

開post 之後無轉燈 = 等下啦 幾日內只要一轉燈我地就可以出黎叫 麵神呀 嘩好撚勁呀

係呀係呀 由你真心覺得我有買佢對家我就睇得出你on9 唔係扮

又係你
唔鍾意玩膠文化連登唔啱你
btw燒山比人笑嗰陣又唔見你出嚟嘅？

麵神就係知你咁諗，你已經中左佢既計中計中計中計

做咩姐你
唔掛得你要上網搵人夾Spotify唔係無原因

估唔到有人會咁認真仲要開埋post唱人

死燶閪

麵咪媽本身個人就幾好笑。係你地成班信徒去夾硬話人燈就好on9囉好無 唔中又夾硬講到中 跟住又話我認真
我鳩up話輸到仆街 上面成班仲認真添

agger

上連登咁認真

so? 駁唔到就搵舊post 黎攻擊我 你鍾意啦麵粉

一陣佢地就屌埋你認真

我有啲fd 真係睇住麵啲post嚟買
真心信到十足
獨立思考都做唔到學咩人買股票

你人生係咪好唔開心呀點解成日咁激動 你最叻啦 最衰都係我地on9！你冷靜啲啦

求關注？

班人話老母麵燈 踩親你條尾？
你無啦啦開post屌人做乜
你又唔開post屌笑鳩燒山班人嘅

又話買哂相反，依家又冇買
冇買又開post

2021年仲有人個燈贏唔贏呢樣野

屌 麵粉係咁架啦 公就麵咪媽燈 字一樣都係麵咪媽燈呀嘛 我學足大家d野搬龍門 有咩唔岩

樓主咁認真做咩

呀 係呀我人生好失敗好唔開心呀 好想好似你班on9咁弱智 一定咁至開心啦

人地難得係連登有人理
係咪攞下focus 都唔得先

真係好撚慘

其實真心膠會唔會覺得自己真心膠同柒

你問下上面信我有買個d真心膠咪知

喂搵下第二d野黎講啦 仲有無呀？

駁乜撚 你咁醒看破世事 點駁呀

吓 你咁認真做咩 上連登咁認真

收皮啦
你自己唔明麵仔講乜咋麻

重點係 無論佢燈又好 唔燈又好
你嘅決定 都係自己負責
無理由要麵神負責

如果因為麵神講咗咩先投資
輸錢就怪麵神
咁你不如唔好投資了

其實燈都係連登文化啦，吓吓咁認真做咩
有時佢開POST笑吓咪算

點解要咁嬲吓吓都燈到無連登仔係窮撚啦，個個都千萬身家過英國退休

輸打贏要，你不如去賭波賭馬算啦

其實我就從來無話好嬲 係你地不斷幻想我好嬲

個個都麵神麵神 邪教咁款

柒咗唔算

嗯 你叻啦唔好咁厭世

你都係想借麵仔嚟搵啲存在感
等啲人覆下你個attention whore
pathetic hooman....
我地咪成全下你

一個壞咗嘅鐘一日都會有兩次準，何況佢係一個有病嘅連登仔？

聽日星期六wor ching 輸到傻撚左？

痴線次次都有呢d人 唔好意思wo講錯日期

樓主 咁次我都唔幫你啦 我係見到小米跌咁多心涼渣
都冇預測佢會升定跌

*今次

超自然炒股既野你識閪咩

唔好意思個態度都要咁差唔怪之得要喺連登seek attention

Show blocked user - getthefuckout

真係唔明 D明燈post 兩登時代已經有
不嬲都娛樂為主 依家又唔係假膠D post洗版
講真有幾多麵神話ATM升果陣 D人真係put吖
大家茶餘飯後講下笑都唔撚得既 你買起左連陪呀?

仲有連登邊撚到有咁多正經分析 話佢阻住討論根本 拎黎講
加埋依家財經台熱門有關麵神post 都係得1個+埋你呢個
你唔鐘意佢唔入佢post 根本阻唔到你

除左輸好多/葡萄之外真係唔知你咩原因要特登再開post 同佢唱反調

巴打 Sor 覆錯人 自膠

自己弱智怪邊個?

你仲未正面咁答我問題喎：到底有冇任何一個朋友夠膽喺你面前講笑話？？佢哋怕唔怕畀你狙擊？？

媽咪麵班fans煩膠，懶係好笑，係唔係都問牛定熊，同媽咪麵本身係咪好笑到底有咩關係？關媽咪麵咩事？你開咗幾個post都仲係答唔到呢個問題

樓主搵到人夾Spotify plan未

幾十蚊一個月都要夾 肉鳩酸
你買股票手續費都去撚咗啦

屌 你都低低地 咁都叫無答？
我意思係我朋友會講笑 但係無人好似你咁重重覆覆呀on9仔
咁樣答到你未？
擺個 出黎就有道理？ 傻仔 你溝哂d女未呀咁幽默

又係呢句 有無新野講呀？

你都無咩新野講呀 次次都屌同一樣野

我有呀 今次咪講小米 之前講其他

大家造神係想笑下開心下姐，準唔準係其次，你咁都要狙擊，真係戇撚鳩

哈

算啦佢應該唔明有fd嘅感受
我都會笑我d fd燈神啦

狙咩擊啫 我針對既係班fans 又唔係麵咪媽
成件事就係班fans 低能 係又 唔係又 總之就一定燈
講幾次都好笑既 次次說煩到仆街

次次講*

咪就係人地只係想笑下開心下姐，有幾阻你？你見到唔想睇跳過囉，定你係會見到呢啲留言會覺得好煩，會唔開心想喊，咁計較就唔好上網啦

仲借緊佢上位
咁有毅力 搞到有啲想幫樓主含撚

其實佢開post大家入去玩下都算
其他人開post問野碌落去十個有八個都話問麵神
果d人真係好無聊
玩到悶

「點解佢哋可以咁開心㗎？我唔準佢哋開心！」

「我唔准佢地！」

屌你 造緊神 咪搞事

麵神話買乜 跟就係

咁樣黎幻想我咩諗法？ 成班fans 真係好on9

以前造沈大師，而家造媽咪麵。玩左咁多年都嫌，其實都唔知有乜好玩。可以落場買股票都應該係成年人，但見成班kidult咁日日 "燈燈燈" 燈你老母咩。

你又咁認真
好啦唔玩喇

發覺你地真係好鍾意一講唔到就話人認真

你地收皮啦傻仔
on9當有趣

你pin 番 成個topic 咪完左

點會完
我講咩佢地都幻想我講第二d野黎打稻草人 然後又話“你咁認真 唔玩喇”
on9到咁既程度幾撚好笑